{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057390",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "웨스턴라이프호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降可能で、チェックアウトは11:00以前です。 チェックイン及びチェックアウト時間の詳細については、予約のお知らせをご確認ください。 追加で人数を追加した場合、1人当たり11,000ウォンが追加料金として加算され、5歳未満のお子様は追加料金が発生しません。 朝食は4階のレストランで07:00から09:30まで提供され、メニューは単品料理である韓国料理と朝食バイキングで構成されています。 しかし、状況によってメニューが変更になることもあります。 朝食の利用料金は大人25,000ウォンで、小児18,000ウォンで、寝具の追加料金は1軒当たり22,000ウォンです。 ベビーベッドを利用する場合、22,000ウォンの追加料金が発生し、ベビーベッドガードは提供されません。 エキストラベッドの追加時に40,000ウォンの費用が発生し、フィットネスセンターとビジネスセンターはそれぞれ7:00から22:00までと24時間利用可能です。 駐車場は無料です。 インフィニティプールは2023年06月01日から2023年08月27日まで10:00から20:00まで運営され、休場日は08/07日、08/10日、08/21日です。 繁忙期と準繁忙期はそれぞれ2023年06月01日から2023年07月14日までと2023年07月15日から2023年08月27日までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降可能で、チェックアウトは11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を追加した場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "追加で人数を追加した場合、1人当たり11,000ウォンが追加料金として加算され、5歳未満のお子様は追加料金が発生しません。"
        },
        {
            "question": "朝食はどの時間帯に提供されますか？",
            "answer": "朝食は4階のレストランで07:00から09:30まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューは何ですか？",
            "answer": "朝食のメニューは単品料理である韓国料理と朝食バイキングで構成されています。しかし、状況によってメニューが変更になることもあります。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の利用料金は大人25,000ウォンで、小児18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドを利用する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "ベビーベッドを利用する場合、22,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "エキストラベッドの追加時に40,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターやビジネスセンターの利用時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "フィットネスセンターとビジネスセンターはそれぞれ7:00から22:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は料金がかかりますか？",
            "answer": "駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間や休場日はいつですか？",
            "answer": "インフィニティプールは2023年06月01日から2023年08月27日まで10:00から20:00まで運営され、休場日は08/07日、08/10日、08/21日です。"
        },
        {
            "question": "繁忙期と準繁忙期の期間はいつですか？",
            "answer": "繁忙期と準繁忙期はそれぞれ2023年06月01日から2023年07月14日までと2023年07月15日から2023年08月27日までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 535
    }
}